# Markdown æ¸²æŸ“æµ‹è¯•æ–‡æ¡£

## 0. æ•°å­¦å…¬å¼

è®¾ $\vec{A}=A_{x}\hat{i}+A_{y}\hat{j}+A_{z}\hat{k}$ æ˜¯è°ƒå’Œåœºï¼Œæœ‰
$$
\nabla \cdot \vec{A}=\frac{\partial A_{x}}{\partial x}+\frac{\partial A_{y}}{\partial y}+\frac{\partial A_{z}}{\partial z}=0
$$
$$
\nabla \times \vec{A}=\begin{vmatrix}
\hat{i}&\hat{j}&\hat{k} \\
\dfrac{{\partial}}{{\partial x}}&\dfrac{{\partial}}{{\partial y}}&\dfrac{{\partial}}{{\partial z}}\\
A_{x}&A_{y}&A_{z}
\end{vmatrix}=0
$$
å¾— $\dfrac{{\partial A_{z}}}{{\partial y}}=\dfrac{{\partial A_{y}}}{{\partial z}}\text{{ï¼Œ}}\dfrac{{\partial A_{z}}}{{\partial y}}=\dfrac{{\partial A_{y}}}{{\partial z}}\text{{ï¼Œ}}\dfrac{{\partial A_{z}}}{{\partial y}}=\dfrac{{\partial A_{y}}}{{\partial z}}$
ä»¥ $A_{x}$ ä¸ºä¾‹ï¼Œæœ‰
$$
\begin{aligned}
\nabla^{2}A_{x}&=\frac{{\partial^{2}A_{x}}}{{\partial x^{2}}}+\frac{{\partial^{2}A_{y}}}{{\partial y^{2}}}+\frac{{\partial^{2}A_{z}}}{{\partial z^{2}}}\\
&=\frac{{\partial}}{{\partial x}}\left(-\frac{{\partial A_{y}}}{{\partial y}}-\frac{{\partial A_{z}}}{{\partial z}}\right)+\frac{{\partial}}{{\partial y}}\left(\frac{{\partial A_{x}}}{{\partial y}}\right)+\frac{{\partial}}{{\partial z}}\left(\frac{{\partial A_{x}}}{{\partial z}}\right)\\
&=\frac{{\partial}}{{\partial y}}\left( \frac{{\partial A_{x}}}{{\partial y}}-\frac{{\partial A_{y}}}{{\partial x}} \right)+\frac{{\partial}}{{\partial z}}\left( \frac{{\partial A_{x}}}{{\partial z}}-\frac{{\partial A_{z}}}{{\partial x}} \right)\\
&=0
\end{aligned}
$$
$$
\begin{align}
\nabla^{2}A_{x}&=\frac{{\partial^{2}A_{x}}}{{\partial x^{2}}}+\frac{{\partial^{2}A_{y}}}{{\partial y^{2}}}+\frac{{\partial^{2}A_{z}}}{{\partial z^{2}}}\\
&=\frac{{\partial}}{{\partial x}}\left(-\frac{{\partial A_{y}}}{{\partial y}}-\frac{{\partial A_{z}}}{{\partial z}}\right)+\frac{{\partial}}{{\partial y}}\left(\frac{{\partial A_{x}}}{{\partial y}}\right)+\frac{{\partial}}{{\partial z}}\left(\frac{{\partial A_{x}}}{{\partial z}}\right)\\
&=\frac{{\partial}}{{\partial y}}\left( \frac{{\partial A_{x}}}{{\partial y}}-\frac{{\partial A_{y}}}{{\partial x}} \right)+\frac{{\partial}}{{\partial z}}\left( \frac{{\partial A_{x}}}{{\partial z}}-\frac{{\partial A_{z}}}{{\partial x}} \right)\\
&=0
\end{align}
$$
è®¾\(\vec{A} = A_x\hat{i} + A_y\hat{j} + A_z\hat{k}\)æ˜¯è°ƒå’Œåœºï¼Œæœ‰
\[
\nabla \cdot \vec{A} = \frac{\partial A_x}{\partial x} + \frac{\partial A_y}{\partial y} + \frac{\partial A_z}{\partial z} = 0
\]
\[
\nabla \times \vec{A} = \begin{vmatrix}
\hat{i} & \hat{j} & \hat{k} \\
\frac{\partial}{\partial x} & \frac{\partial}{\partial y} & \frac{\partial}{\partial z} \\
A_x & A_y & A_z
\end{vmatrix} = 0
\]
å¾—\(\frac{\partial A_z}{\partial y} = \frac{\partial A_y}{\partial z}\)ï¼Œ\(\frac{\partial A_z}{\partial y} = \frac{\partial A_y}{\partial z}\)ï¼Œ\(\frac{\partial A_z}{\partial y} = \frac{\partial A_y}{\partial z}\)
ä»¥\(A_x\)ä¸ºä¾‹ï¼Œæœ‰
\[
\begin{align*}
\nabla^2 A_x &= \frac{\partial^2 A_x}{\partial x^2} + \frac{\partial^2 A_y}{\partial y^2} + \frac{\partial^2 A_z}{\partial z^2} \\
&= \frac{\partial}{\partial x}\left(-\frac{\partial A_y}{\partial y} - \frac{\partial A_z}{\partial z}\right) + \frac{\partial}{\partial y}\left(\frac{\partial A_x}{\partial y}\right) + \frac{\partial}{\partial z}\left(\frac{\partial A_x}{\partial z}\right) \\
&= \frac{\partial}{\partial y}\left(\frac{\partial A_x}{\partial y} - \frac{\partial A_y}{\partial x}\right) + \frac{\partial}{\partial z}\left(\frac{\partial A_x}{\partial z} - \frac{\partial A_z}{\partial x}\right) \\
&= 0
\end{align*}
\]
\[
\begin{align*}
\nabla^2 A_x &= \frac{\partial^2 A_x}{\partial x^2} + \frac{\partial^2 A_y}{\partial y^2} + \frac{\partial^2 A_z}{\partial z^2} \quad (1) \\
&= \frac{\partial}{\partial x}\left(-\frac{\partial A_y}{\partial y} - \frac{\partial A_z}{\partial z}\right) + \frac{\partial}{\partial y}\left(\frac{\partial A_x}{\partial y}\right) + \frac{\partial}{\partial z}\left(\frac{\partial A_x}{\partial z}\right) \quad (2) \\
&= \frac{\partial}{\partial y}\left(\frac{\partial A_x}{\partial y} - \frac{\partial A_y}{\partial x}\right) + \frac{\partial}{\partial z}\left(\frac{\partial A_x}{\partial z} - \frac{\partial A_z}{\partial x}\right) \quad (3) \\
&= 0 \quad (4)
\end{align*}
\]

## 1. æ ‡é¢˜æµ‹è¯•
# H1
## H2
### H3
#### H4
##### H5
###### H6

## 2. æ–‡æœ¬æ ·å¼
- **ç²—ä½“**
- *æ–œä½“*
- ~~åˆ é™¤çº¿~~
- `è¡Œå†…ä»£ç `
- è¿™æ˜¯<sub>ä¸‹æ ‡</sub>å’Œ<sup>ä¸Šæ ‡</sup>

## 3. åˆ—è¡¨æµ‹è¯•
### æ— åºåˆ—è¡¨
- é¡¹ç›® 1
- é¡¹ç›® 2
  - å­é¡¹ç›® 2.1
  - å­é¡¹ç›® 2.2

### æœ‰åºåˆ—è¡¨
1. ç¬¬ä¸€é¡¹
2. ç¬¬äºŒé¡¹
   1. å­é¡¹ 2.1
   2. å­é¡¹ 2.2

## 4. é“¾æ¥å’Œå›¾ç‰‡
[Google](https://www.google.com)

![](./img/0.1.gif)

## 5. ä»£ç å—
```python
def hello_world():
    print("Hello, Markdown!")
```

## 6. è¡¨æ ¼

| å§“å | å¹´é¾„ | èŒä¸š       | è¯„åˆ†  |
| ---- | ---- | ---------- | ----- |
| å¼ ä¸‰ | 28   | è½¯ä»¶å·¥ç¨‹å¸ˆ | â˜…â˜…â˜…â˜…â˜† |
| æå›› | 35   | æ•°æ®åˆ†æå¸ˆ | â˜…â˜…â˜…â˜†â˜† |
| ç‹äº” | 42   | äº§å“ç»ç†   | â˜…â˜…â˜…â˜…â˜… |
| èµµå…­ | 29   | UIè®¾è®¡å¸ˆ   | â˜…â˜…â˜†â˜†â˜† |

## 7. å¼•ç”¨

> è¿™æ˜¯ä¸€ä¸ªå•è¡Œå¼•ç”¨ã€‚

> è¿™æ˜¯ä¸€ä¸ªå¤šè¡Œå¼•ç”¨ï¼Œ
> å¯ä»¥è·¨è¶Šå¤šè¡Œæ–‡æœ¬ï¼Œ
> å¹¶ä¸”ä¼šè‡ªåŠ¨ä¿æŒå¼•ç”¨æ ¼å¼ã€‚

> åµŒå¥—å¼•ç”¨ï¼š
> > è¿™æ˜¯ç¬¬äºŒå±‚å¼•ç”¨ã€‚
> > > è¿™æ˜¯ç¬¬ä¸‰å±‚å¼•ç”¨ã€‚

## 8. åˆ†å‰²çº¿

ç¬¬ä¸€æ®µ

---

ç¬¬äºŒæ®µ

***

ç¬¬ä¸‰æ®µ

___

## 9. ä»»åŠ¡åˆ—è¡¨

- [x] å®Œæˆé¡¹ç›®éœ€æ±‚åˆ†æ  
- [ ] ç¼–å†™æ ¸å¿ƒä»£ç   
- [ ] è¿›è¡Œå•å…ƒæµ‹è¯•  
- [ ] éƒ¨ç½²åˆ°ç”Ÿäº§ç¯å¢ƒ  
  - [x] å‡†å¤‡æœåŠ¡å™¨  
  - [ ] é…ç½®æ•°æ®åº“  
- [ ] ç¼–å†™æ–‡æ¡£ ğŸ“
